同盟 7

Ricky 死得好慘

垃撚圾，一早就應該死